有冇人好想住加拿大既屋

如果又一次好多香港人一齊過去，有個小區都好正

你知唔知去外國最怕係乜嘢

就係多華人

Richmond ?

加拿大凍到仆街，你去埋我個份

東岸定西岸先

好過香港冇晒春夏秋冬，買完啲靚衫冬天都冇得着

正

同意，同埋我prefer融入當地

溫哥華講廣東話㗎喎

加拿大好大

其實加拿大好大，好大唔同區

每區都有唔同既人種

小韓國，小意大利

唔同社區可以融入返去當地

對本土人梗係唔方便

但地方大，多左勞動力，
冇大陸黎香港迫爆咁慘

但中國人炒樓文化真係毒瘤

加拿大住屋可以揀平啲,最緊要係架車

小區

落雪嘅地方當然係玩掃把佬,或者過咗25年車齡嘅露旬啦

成個加拿大都凍啦

圖都無張

加拿大我就未去過，英國就住過三年

但我可以話比你知，你去到識到嘅華人/香港人有9成都係藍屍，如果搵份華人工你老細係藍屍或祖國紅嘅機率係99%

而我相信加拿大都係差唔多

係，even係香嘅人

列治文小中國黎wow

咁可以點？同佢地屌過？屌醒佢地先定炒咗你先？咪當聽唔到佢地鳩up，或者扮埋佢地同類。搵夠水腳咪自己開鋪做老闆囉

之前好似有加拿大民調話一半華人反共

華人都要睇係舊一代 新一代 1.5代 定純二代

留係香港個人會樂觀啲，香港起碼有同路人

加拿大我就唔知

如國係英國，英國本地人首先其實對中國冇乜感覺冇話反唔反，而華人就

聽到呢個消息有冇好開心

終於有個窮人方案